飛鹿3060貴過3060 Ti係咩玩法

上飛鹿諗住睇下3060賣幾多，同一張Zotac 3060賣4599，
3060 ti賣3999

3060:

3060 Ti

咩玩法

現價
訂價
單買
散買

現貨可掘礦，新貨未必得

上次全單FULL PAY要加價知咩料啦